真係唔明啲人拍緊拖叫咩老公老婆

人地拍拖叫咩關你撚事咩
洗唔洗問過你呀

老豆

叫bb

老雞

老公

我老婆唔係老雞黎

daddy

叫老細

腦細～

我係咁SET我男朋友落電話
佢SET我做秘書 但唔會叫出口
平時我都唔知點叫佢 直接講野算

Get out bitch

我會叫佢英文名 OR HI HOW ARE YOU

哪有仔

cosplay～

去找自然有～

叫爸爸

冇.....點搵都冇......

樣衰肥婆？

畀啲耐性 畀啲心機～

都有啲肥，但我諗唔算樣衰

多謝

躝